巴絲們介唔介意男女朋友嘅社交應用程式無你嘅出現?

介意定唔介意

我最介意女朋友唔出現

駁唔到

無所謂俾我屌就ok

佢唔擺你咩

我男朋友直頭唔玩社交應用程式

一樣 fb 用黎連佢d game, ig更加無dl

利申借AC，我就幾介意，咁證明另一半覺得我唔見得人、唔想朋友知或者扮單身識異性

人地tag 佢嘅相仲多過佢自己po
btw 佢生日post 咗我同佢嘅合照，成為咗佢唯一一個po 都幾感動，已經唔會要求啲咩，反正佢實實在在同緊我一齊就得啦

Post左你仲點食女

男朋友會帶我去見佢d朋友，但fb ig都冇我既相
Ig仲要唔比我加

呢樣真係

帶個sp比朋友見怕咩呀，ig留嚟yo女呀

我本身冇FB

有咩好介意 點對你在心中啦

我男朋友都帶我去見朋友，影過下我上佢story，但無post過我

有po過下上story 帶我見朋友感囉

乜都冇我相...但我地都一齊2年幾
一諗就有d sad

兩年幾都好長，你有無試過反映下比佢知道你介意

冇呀
我有講過點解唔加我 佢話少用ig
連加都唔加 po相更加唔洗諗

拍拖2年幾，無follow對方ig⋯⋯但有見距朋友

我覺得好誇張喎，無follow對方ig